美爆了，一星期跌哂一年升幅

牙trump rip

一個月輸返幾年賺果d

抵撚柒死囉

浸浸唔係好勁架咩 ? 仲唔出嚟講野 ?

最好中期選舉前 跌多 10 % , 睇下班美國佬會唔會當你神咁拜呀嗱

道指同恒指鬥低

有留言侵講野 已經知咩事

咩事牙

今次股災唔關我事
完

係中國問題

aggre

TRUMP最自豪ge股市爆煲，可以幫民主黨起死回生??

Fed 聯儲局牙

俄羅斯黑客介入

睇下17年老美幾多點恆指幾多點先啦

你個名..

升市係trump功勞
跌市就唔關佢事

美國最新GDP好過預期都要插
有乜計

升返曬啦，又燈死美股